一旦獲得批准，疫苗在幾個月內不太可能被廣泛使用。 疫苗競賽中必須回答的6個問題jakemeth | 2020年9月15日|財富 
 在這樣的努力中，俄羅斯不太可能遇到來自白俄羅斯安全機構的阻力，後者可能認為俄羅斯的利益和未來與保持嚴密的中央控制緊密相關。 毒藥、抗議和普京的權力特蕾西·莫蘭| 2020年9月4日| 
 據Vox的烏梅爾·伊爾凡報道，到那時，疫苗仍不太可能被授權使用。 三分之一的美國人可能會拒絕接種Covid-19疫苗。 我們有多慘? Brian Resnick | 2020年9月4日|Vox 
 由於郵寄選票預計會激增，美國不太可能在選舉之夜揭曉總統大選的獲勝者。 播客:探索選舉之夜的潛在噩夢| 2020年9月3日 
 6月底進行的一項調查發現，65%的美國人表示，他們“非常不可能”在影院重開後立即重返影院。 《特尼特》終於上映了，它會讓美國電影院重新煥發生機嗎? 2020年9月3日財富 
 哈里斯也不太可能看到維拉萊戈薩的挑戰。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 要進行第二輪投票，至少要有29名共和黨人投票反對博納，但這似乎不太可能。 2015年1月4日，每日野獸 
 近四十年後，這種情況似乎不太可能出現了。 最有趣的《星球大戰:原力覺醒》謠言(和一些被揭穿的謠言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我們傾向於認為不是，但馬丁·路德·金、肯尼迪和林肯的崛起也不太可能。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 這是奧蘭多和賈斯汀在伊比沙島的混戰，兩個完全不可能的對立黨派。 布魯姆-比伯的爭吵我們不知道我們需要|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 裁判官似乎認為這種事並非不可能發生，於是判他入獄三個月。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在我看來，反過來似乎是不可能的; 然而，他們的獨創性並不出眾。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 馬呂斯在別處尋找妻子——除非小姐自願嫁給他——但這是不可能的。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 為了你的緣故，老夥計，我希望她不會成功，但我知道比這更不可能發生的事情還多。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 莎拉·李可能會單槍匹馬地與陸軍部作戰，但這是極不可能的。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特